求立法會示威者俾錢買野飲片段

最好係新聞報導
圖或片，多謝

多謝